咁多位手足要記住無論幾時都要有疑心，#199101 RkRKRK本人（暴徒）假冒記者帶風向

[一定要睇]我係記者，我有野想提大家

佢講嘅嘢有無道理，大家自嘅諗，但佢假冒記者就居心叵測，叫佢出證佢扮睇唔到唔理人
連登仔唔好連起底都懶

你班友唔好連起底都懶

push

大家咁樣真係好危險㗎

我都覺得怪
證都唔POST就話自己記者

之後我就上一頁左

一齊提大家，唔好亂比人帶風向

一齊推，提醒翻手足，大家上晒腦，人地講嘢同自己價值觀差唔多就死推爛推諗都唔諗

推

佢講嘢啱啱就自己諗，但唔好人話自己係咩就信晒佢

叫佢出證明就扮睇唔到

佢岩岩出左證 理大編委

睇咗，多謝你，可能我係過度緊張，但成個連登連起個底都懶，懷疑一下都無，真係會好危險

近排連登多左好多P牌, 係時候整番個連登功能教學
利申：P

最緊要識起底，你識唔識？

會唔會開（2）？

我都唔識，要搵連仔？